同一個家庭，四個仔女唔同姓 常態？

現家d人諗都未諗清楚，就生個仔出嚟，生完又分開，再同另一個一齊然後又生仔，搞到一屋都唔同姓。重點冇錢栽培，咁咪間接害左佢地，令佢地重蹈覆轍變成另一個自己。
d人生一個仔咁容易既咩，有d就想生冇得生。

最緊要係你老豆有冇錢
何鴻燊夠大把仔女跟唔同老母
有冇人話過佢？

佢d仔女仲話佢係100分爸爸

佢一屋姓何喎

唔係點搶家產

任正非

佢只係女跟老母姓,仔跟自己姓

有幾多個係咁？

哇，真係好佩服生第一個係意外，第二個當你唔好彩，第三個冇理由係意外掛

真係好多，屋村大把呢d